我男朋友點都想我將個處交畀佢…

如題,我想保住個處畀將來結婚嘅男人,但係淨係同咗依家男朋友拍左兩年拖,但佢不斷話要我將個處交畀佢,仲話唔俾佢就分手
佢日日係道話個個男人拍得幾年拖都一早扑左野,唔明點解我要保住個處,仲威脅話唔扑就分
我應該點做好

分手啦

唔想咪分手囉

俾個處我，佢嘅威脅就即時解除

分囉用個處留佢都唔留得幾耐🤷🏻‍♂️

分手囉咁

堅持自己嘅原則,如果佢係都想扑你嘅話就分手喇

兩年都未扑？

我幫你保管
到你結婚嗰日交返比你
咁咪萬無一失

分手

放過個男仔啦

報驚

我自己覺得唔應該咁隨便比個處人…

你上得黎問梗係佢唔夠靚仔同唔夠有錢啦
如果佢係彭于晏咁我就唔撚信你要等結婚

你係臭雞定好女仔？

但係我無碌鳩可以拎返隻豬返黎

我唔係d咁港女既人

一定係個男仔唔夠安全感（錢）！

你識咁諗就好喇,記得堅持落去

唔係 錢唔係一切 我地兩個都仲讀緊書

小多士咁慢嘅

如果咁易分到就唔會上黎講 我好愛我男朋支

俾左咪又係分，咪撚ON 9啦

叫佢求左婚先，買定一卡以上既戒指先扑啦

分囖

男朋友
自膠一打

情緒威脅，直接分手啦

好愛點會唔比
擺明騎緊牛

認真答
講得出無性行為就分手既男仔好極有限，幼稚又自私
一係佢改，一係分。自己諗

都話我地仲讀緊U 求乜撚野婚

自己整走自己個處

始終情侶呢d關係都好唔穩定 呢刻好親密 下一刻可以即刻反面 呢d野保障自己姐 騎乜撚野牛

我覺得要分手 但係我重申你而家唔比呢個男朋友 出黎做野都會好快比左 唔洗諗咁多

分手
呢啲男人為嘅只係呃你隻豬
然後中岀即飛

我出到黎都唔會比喎 呢個係我原則

咁執著做乜
結完婚 發現性生活唔夾咪又係離婚/老公出去偷食
到你下一任老公未又係冇處食

拍左兩年幾拖 自己都feel到d感情真唔真既

咁你男朋友個處比左你未？
平時點解決需要？互幫打飛機？

無婚前性行為就等於一定會離婚？ 都好笑

然後d連登仔又話女朋友唔係處
老婆又要處

屌 真絲

開POST問真係好ON9
你咪直接彈撚返句過去, 一定係結左婚先比, 接受唔到咪分囉
唔會有其他選擇, ON9

記得做之前要灌好腸，一陣搞到周圍都係

通常呢啲個案
分左手轉個頭1星期唔洗就會比左個處MK

樓主做得啱
而家就話唔俾處要分手，遲啲都唔知會唔會仲有其他事要威脅你分手
如果佢想同你結婚，咁都唔差在等多陣啦

得d當女人全部係雞既毒撚先會咁諗 講到女人講既原則好撚易改變咁

係連登

你唔比男朋友屌就係雞，騎牛搵馬

非處都係雞

堅守自己原則咪得，唔夾咪分手，根本唔需要上黎呢個毒撚集中地黎問

我地仲要起碼三年先讀完書

呢種情況條仔攞左你個處就即飛

原則仲易碎過玻璃心
而家一定係咁諗 到你出黎做野冇左個處就明

啱 d連登仔成日講到條女奉旨比佢地屌 唔比佢地屌就好快有第條mk屌 d思想酸撚到

係咪所有男人都會咁

無啦 大家都無共識 好快分手

叫佢買層樓寫你個名 然後就俾佢

同埋

婚前性行為唔係咩問題

但條仔講到唔比處佢就分手，已經證明咗佢唔係咩好仔

呢d嘢要你情我願唔係軟硬兼施嘅

依d野又洗咩上黎child 登問
你俾唔俾隻豬佢，我哋又唔會有份一齊屌

我都驚呢樣野

事實往往就係咁殘酷咁難接受

狗出面
香港女仔好慘
要同啲罪犯狗公共處咁耐

冇講過一定離婚 (睇唔睇到離婚 後面D字 )
但婚後性生活唔夾既話
你覺得D男人會點做
你接唔接受到佢婚後出去搵人解決?
當然你有信心婚後可以滿足到你既另一半就另計
如果對方隔日都要 你番完成日工攰到扒係到 你推得對方幾多次

信我 男人為左隻豬可以嘥好多時間
我有朋友同佢男朋友一齊左5年
最後去旅行搞左 翻到香港個男嘅就話分手

起底 > Gay post

唔比屌就分手嘅男人擺明係騎牛搵馬啦，屌完分手又再屌下個

佢講嘅的確係事實，好多女一早就無咗個處
但如果攞埋出嚟要脅你，呢個男人唔要就罷啦

俾完佢你會後悔

成班下體諗野

咪同佢講無話唔比你，他日結婚咪比，如果都仲係要分手嘅，就分手啦。

佢想你滿足佢嘅慾望，無就唔OK嘅，都唔見得佢有尊重你嘅意願，真心愛你嘅咪叫佢打下飛機囉，無得搞嘢洗死咩。

唔比扑 養你做乜

千其唔好比。完

唔好俾

為咗扑野先拍拖？

老處女

不過呢 如果個男仔係真心中意/愛你既
係唔會拎分手黎逼你
依個男仔好極有限
樓主睇路

但婚後先有sex 都有佢潛在既問題
自己衡量

為左拎隻豬可以去到幾盡
豬有咩好拎 咪純碎可以話人知佢開過罐頭

樓主你都講得出情侶係可以好唔穩定
今日你連一直堅守兩年嘅豬都比佢 咁以後仲有咩原則可言
如果佢真係咁堅持 咁分手冇情講
如果有條女肯比豬佢 佢肯定即刻同你分手 信唔信？

答你唔到 問下啲男人

不過好奇下 樓主有冇幫佢咬之類

你係男朋友定佢係男朋友？
平時都係你隊佢？

分囉

係有呢啲痴線佬 所以話女仔真係要識得保守 唔係到時只會俾人傷

分手喇唔知等咩

分啦
大家都好過

食左個處就散既情況好多,佢咁急想食你隻豬,肯定唔會長久,樓主自己諗清楚

仲要用分手 黎迫你

愛？

諗清楚

樓主 我愛你 我願意為你等

如果條仔係一個唔扑得就同你分手既人 咁扑左佢都會好快搵其他理由同你分

好簡單認真答你 原則大於呢段感情唔俾分手 你覺得段感情值得嘅可以投資嘅就比 揀原則或者男朋友啫 自己諗清楚

以前扑左一定飛左你好耐

甘耐5飛你 只想食你個柱

分手啦屌
記住留比你老公

你要留俾老公咁你就同條仔分手啦！唔好阻人時間！除非你地諗住結婚

拎分手黎要脅你 唔況愛你
千祈唔好俾 俾左會後悔

如題

認真 分手啦
呢d男人都係仆街黎

不過或者你俾佢屌完先會睇清佢有幾垃圾

佢屌厭你咪又係分手，自己諗清楚

分啦

留返隻豬俾老公

利申：絲打

我當你真係女人，亦當你講既野係真仲係處女

我想問如果婚後你老公成日都要求有性行為你可唔可以滿足佢？

屌都冇得屌
咁你男朋友到時出去叫雞你唔好喊

成件事係你一手一腳造成

痴撚線，乜撚野年代，仲講處唔處，只要唔係濫交同收費，雙方你情我願又情到濃時咪順其自然囉，如果你第時個老公真心介意你個處無撚左嘅，你要諗嘅唔係自責，係問下呢啲人仲配唔配同你走埋下半世好過啦，我唔撚信你老公隻豬都係留俾你喇

利申：需要保管可以搵我，專業托管

分手
俾左個處佢如果遲d分手你一定會後悔

真係愛你既又點會成日想要你個處
自己係處 男朋友都無逼我 仲理解我覺得呢樣野好重要 唔可以隨便俾人 更加要雙方自願先得
你條仔 飛咗佢喇

衝動啲 冇愛到要比佢又唔想佢想煩就飛佢
仲想留住既咪用手用口
好多親密舉動prove到你愛佢之餘 都可以keep住自己條底線既

善用起底功能

個處留黎煲醋咩 拍2年唔扑野 你想做老處女戰士？

欣賞你嘅堅持，好好保護自己
用分手要脅你真係好唔掂
如果佢係都要分手，咪講88囉
損失嘅肯定係佢

講明結婚先俾，唔係就分啦

我都曾經好堅持要結婚先俾個處老公
但當時男朋友話好想要，加上我地的確有結婚打算，所以我俾咗佢
但最後佢都係同我講分手

你明唔明？

唔想俾咪唔俾囉，佢想分咪分囉
你又話佢對你有感情，但佢為左冇得搞而分手，咁佢都唔係好愛你啫，咁分手都冇咩所謂啦

再慢慢留住隻豬煲湯，等你心目中嘅都好男人囉
好閒啫

依啲男人唔要得, 一定要分手.
呢啲男人太離譜了
俾咗佢嘅話, 你點對得住你第時老公

仲話唔俾佢就分手

佢都講到出口拍拖係為扑嘢，即刻分就最好
因為可以好肯定咁同你講，俾咗呢啲咁嘅人之後都一定會分

佢似要咗你個處就走人
咪撚俾佢氹到

做女人唔好委屈自己
唔好違背自己意願 對自己好啲
學識保護自己啊

兩年
去左叫雞啦一定

你無打算同佢結婚就分手啦，好撚多青春呀

呢啲係價值觀問題
佢可以唔認同你既價值觀
但唔應該要脅你為左佢而放棄自己原則
我估你地一開始拍拖 你都有同佢講過自己既原則
如果佢可以為左咁樣同你分手
證明係佢心目中已經有野比你更重要
而家可能係你個處 將來亦都可以用其他野威脅你 令你妥協

成個意思就係
「如果你唔比我X，我就同你分手」
X可以係好多野
一個真正愛你想同你行落去既人
唔會比X凌駕呢段關係
係佢心目中為左X佢寧願失去你

真正愛你既 佢會尊重你既睇法
如果佢真係接受唔到 你又想堅守原則 咁咪分開
但佢都唔應該咁樣威脅你
一係就大家搵個平衡點 用其他方法解決

但我覺得佢咁樣講出口都足夠心淡

我ex都係咁對我 我話至少兩年
有時佢會無啦啦發我脾氣 話我累到佢無得扑野
話我剝奪左佢性嘅權利 每次都單單打打我
依家諗返起真係覺得自己好on9 浪費左一年時間同垃圾係一齊
不過又會好興幸我無比到佢扑
如果之後諗翻起第一次比左件垃圾真係會想死 覺得自己好污糟

我諗我又偏激左d 不過唔想搞真係唔好搞
有d回憶係一世

你男友同樓主男友, 令我諗起台仔...精蟲上腦

隨心 覺得值得先好做
好明顯你唔想 千其唔好受情感威逼
對你講我係男人 都想將來既老婆係處
會好開心 因為我知道呢個老婆用心良苦
默默地等待留番最好既野比我

不過唔係處 都唔緊要 講個心字

佢有上連登嫁 正宗連登仔

所以話

婚前扑嘢唔係問題

但如果條仔一唔比扑就咁撚肉酸露出真面目，咁就真係快快分手好過

佢擺明正係想扑野

你覺得值咪比佢

上連登代表乜? 代表大家都係小朋友, 思想幼稚低能

真

講真講得出呢句野 條仔都唔好得去邊 十足十mk仔口吻
我明 有時候係有性需要 咁真係嘅你又冇所謂咪口或手囉 你依然都唔想嘅佢都冇計 但一句講曬 唔識尊重人原則諗法 愛就愛你隻豬囉 就唔洗諗有冇下一步 即飛吧

同我拍拖
可以等到你結婚 完全冇問題

講真自己女朋友係處既, 正常男人都想佢俾個處自己, 而只會分做兩種人, 一係好愛你, 一係就係player

真係好愛你既唔會強迫你, 內心想要係另一回事, 如果得到左女朋友個處會更加愛佢想娶佢照顧佢一世

而日日提住話要破你處, 講到出口話唔俾就要脅分手既一定係賤男, 拎左你個處只會愈黎愈唔珍惜你因為佢已經得到佢想要既野甚至搵下一個處女食

結論: 一係分手一係叫佢咁想要咪即刻娶你囉

支持你
呢啲野有自己底線同原則
你想留就留
佢咁樣同威脅無分別

分啦 佢最愛係佢自己

世上真係好小有你依種女仔 你快啲同佢分手 我相信個男仔唔識得珍惜你

分啦
男人想扑野正常
但講到唔俾扑就分
咁咪分囉

頂你條仔個肺，分手啦屌

重讀緊書緊係精蟲上腦
同佢過到世咩
屌完覺得未玩夠就飛咗你啦

手啦，仲等乜？

阿妹，會講得出口以分手黎要脅你嘅人，愛極你有限
真係愛嘅人唔會逼你，可以用手可以用口

自私
分啦 唔洗諗

你判斷到佢係值得你同佢一既，咁咪比囉，同埋其實都兩年啦..都唔算快。

但係，呢啲野根本無可能等到結婚先做，等到都會有好多問題。到時先發覺性生活唔夾咁點？呢啲唔係咁易解決，同結婚前最後先同居道理一樣

有fd final year 結婚
你唔得唔好屌人

老老77 女仔一冇左個處 value 即大減

你估俾咗就唔分咩，唔好傻喇
要靠扑野先留得住人地你當自己係咩？飛機杯？

分啦

放過人地啦

分
唔係話婚前性行為唔啱
只係用分手做威脅 就一定唔係好！
真係愛你捨得咁就分手？

唔分留返拜山？ 第一價值觀已經不合，第二佢根本冇尊重你，淨係想屌完就飛 咁你都唔分手真係攞嚟賤

佢都開到聲用唔畀處就分手嚟要脅你，你自己都識諗啦係咪呀

分手囉

要諗清楚睇你會唔會後悔比左個處佢或者值唔值得比佢，利申同男朋友一齊第三年比左佢，佢無迫過我。而加一齊左六年中間有分過手但都無後悔過。曾經同樓主諗法一樣。但如果樓主唔想，請堅持己見

分啦

利申:未婚妻係處 加左好多分
當然性格外觀都重要

你留隻豬嚟煲湯？

留名男友拎左你個處變前男朋友

其實係依個時代處唔處真係無乜所謂，
佢為左尊重你都等左兩年半，
可能想進入下一個階段去確認你真係愛佢。
但如果你想堅持依個原則，
就一直堅持落去吧，係無錯既

但醒你一句先，就算你比左隻豬個老公，
都唔見得以後唔會離婚/佢會愛錫你一世，
世事真係好幻化，
睇開左就會發現依個守舊原則係好無用。

利申：真絲

唔俾就分 咁就分都唔慌愛你啦

分手就對

即係為左個處先同你拍拖囉

分

處唔處其實又唔係咩大事，只係佢話唔比佢就分手好極有限，絲打你自己諗清楚仲繼唔繼續同佢一齊好過
我ex就係好想同我扑，我唔肯，結果差啲比佢格硬黎，最後就被分手
但我男朋友理解我驚尊重我諗法唔會強逼我，但我知佢係想扑既，自己又愛佢既咪用其他方法幫下佢
利申我同絲打差唔多諗法

一係同男友扑
一係俾男友搵sp/叫雞

IMO, 可能你男朋友佢好缺安全感，同埋聽得多周圍啲朋友講自己同條女扑野幾爽幾爽，當聽得多身邊都有自己又冇嘅嘢，就會諗自己拍緊嘅拖好似有問題
得閒幫佢打下飛機含下撚囉，又唔會冇咗豬仔嘅
其實女仔要點分唔比扑係性冷感，定係想留番豬仔

根據非正式統計 有50%港女 會話踩單車嗰陣破咗
你都可以試下咁講

分手，佢想要就叫雞

出到威脅就分手啦
On9咩

過唔到人世

睇得出樓主有刻意修改言辭
如果你男友係想同你扑 你唔比嘅
分手啦 放過個男仔

開價啦, 拿拿聲

多數唔比扑都係性冷感/未被開發

我係條仔我都想要啦

但係我勸你唔好

處尚在

最後都係留比老公

男女朋友關係咁兒戲

何況第二時娶你嗰個男人先係最愛你嘅

你都想比你嘅最愛㗎 下話

講真條仔都會覺得幸福

利申：巴打

屌你諗下，個處重要中愛情，分撚左佢啦

交畀我幫你保管都得

分手啦，明顯想呃閪屌

係愛既角度黎講，條仔用分手黎威脅你同佢搞野就跟本都唔愛你，因為無論幾想要都好，都無理由用分手黎要脅

但係性慾既角度黎講，一齊左兩年都無得搞，條仔真係好難忍，如果你真係唔想比既咪用手幫佢解決囉

不過既然條仔咁樣講得出口，成個感情已經變左質，雙方堅持自己立場好快就分手架啦

屌呀

乜屎眼都有處架咩

agger

只可以講佢唔應該用分手去迫你
佢可以不斷要求但唔應該威脅
但我亦都想提提樓主 性生活一對男女嚟講可以好重要
我識得個女仔 佢同你一樣都係留咗個處比老公
但婚後發現大家喺性方面係滿足唔到大家
到最後兩邊爲咗依樣嘢成日嘈交
到最後大家都出去搵第二個性伴兼且離婚收場
所以建議樓主過多幾年喺未結婚之前真係同男朋友嘗試一吓 睇吓大家喺性方面夾唔夾

忠於自己

我都係覺得女既有D矜持好。

男人想扑野係正常
不過唔可以威脅你或者唔尊重你
平心靜氣傾下 無共識就分手啦
俾佢搵個扑得又鍾意既女朋友

突然醒起自己有碌L
今晚扑野夜唔夜
請善用起底功能
又同我講借人account喇

做老豬定乳豬自己揀

Support

支持你呀絲
我識得有啲拍咗五六年都無扑
佢愛你就要尊重你嘅意願㗎啦
好明顯佢一真想要又等唔切
但用分手迫你就范好卑鄙姐

唔扑野就唔愛㗎啦？
咁扑咗野就肯定好愛？
做人俾啲logic好無？
同埋唔好咁膚淺啦

睇性睇得咁重嘅男人
可能你俾咗佢
轉個頭你滿足唔到佢又搵第二個
到時你人又無，處又無
樓主自己睇路

分

你個處比我

唔緊要啦 樓主你插返佢囉
（請善用起底功能）

但例子真係唔少
分手落吧隊到俾人執屍
一街都係

同埋我覺得唔駛守處
男人到咁上下大
就唔會介意自己條女唔係處

同埋你好似覺得自己同依家條仔結唔到婚咁

到時候你男友搵第二個，你唔好怪佢，係人都有基本性需要

屎眼咪得囉

佢同強姦你有分別

不過性生活都係拍拖嘅一部份
點解要講到女人完全唔 enjoy 咁

2018 年啦 cfu
扑野一定係男人賺女人蝕嘅咩
帶套唔搞出人命大家都係 level
樓主仲話自己唔係港女思維

男方有性慾好正常 佢都等左兩年半
兩年半都唔係一段短時間
你唔肯同佢搞 係佢立場黎睇
佢會冇引 會覺得你唔當佢係最後一個
會覺得你唔愛佢 你騎牛搵馬(你將來老公）

當然你想保住個處係絕對係好事
但戀愛係相向既 對性愛嘅共識都係好重要的
如果大家都係達唔到共識
盡快分手啦

過來人

起碼都5,6年，樓主仲話讀大學，一個男人點忍咁耐

[認真] 依啲嘢真係要堅守自己的原則, 如果條仔因為咁以想分手, 唔要都擺

拍拖一個月女朋友就話比我

幫佢打下飛機咪算

分得啦，當初我同女朋友都係一齊左5年先俾個處我
一開始嘅時候我都係不停chur佢俾個處我，但絕對唔會用分手嚟威脅
你諗清楚，你真係心軟俾咗，後悔只有你自己
未做嘅時候，佢會幫我hj同bj，我覺得佢已經遷就咗我好多，等咗5年無白費

變左性？

個男仔好慘 有女都要自己打飛機 祝你好運啦樓豬，唔明d港女做咩成日懶有原則，你唔妥佢咪分手，上黎開post做乜，做人冇得咁貪心兩全其美，你估呢個世界咁多童話式愛情咩

雞

中出埋俾佢
叫佢負責埋
K.o.

用得分手嚟威脅扑野真係好撚癲，講真真係咁愛你話會結婚嘅人絕對唔會因爲未有得扑而同你分手
你咁都應承到時仆街唔好喊

如果你男友連你想結婚先搞呢個未識佢已有既原則係呢刻都無法尊重，我諗你地都幾難行到去結婚個步，樓主你真係要諗下你可以容忍到佢幾多自私，同埋點無存你自己完整性。

放心，就算你俾佢，佢都係屌完即分，或者屌多兩次回味一下，最後都分㗎喇

覺得唔想就唔好俾，個處係你嘅又唔係佢嘅
btw比完實係態度唔同哂

你都咁堅決就唔洗上黎問啦 on99
一係分手一係等結婚 仲有第三個選擇咩

結咗婚都唔好俾

我好欣賞樓主咁有原則，潔身自愛

算叻仔啦兩年

首先 我覺得你唔好上咁多連登 其實處唔處 根本唔會太重要 一個男人愛你 根本唔會理唔理係唔係處 你係要考慮你地既性格 價值觀 份人夾唔夾 如果理想既 情到濃時味順其自然囉 無話要唔要比既 你可以問下人地老婆 你個處係味比老公？ 我就覺得機會好低 因為總要成長先到搵一個合適既人 如果你係假膠就當我9up la

分開la

請善用起底功能

男人，既想不斷破人條處然後中出即飛，又想將來老婆必須係處女，矛盾也

講真，放過個男仔，快啲走

我幫你頂，我個處仲響度

精蟲上腦姐一時 幫佢出一出就唔攞你個處

兩年咁耐
佢都有屌開其他女架啦
分啦

愛你就唔會逼你一定要同佢扑啦

ON9思想 一個諗A 一個諗B
點解大家諗法唔同 唔夾 又唔肯遷就對方
就一定係男仔錯
成班縱女仔縱到上撚晒腦

你話男仔迫你 無得搞就分手
咁你咪一樣 迫緊個男仔去就你

你話女仔咁諗就話ja 男仔都咁諗 真係on撚9

冇性的愛情都唔係愛情
樓主一定鍾意神交

你結左婚都唔會俾老公屌啦
你實話生仔先屌得、但唔係所有家庭都想生仔
就算唔係生仔屌，你都只係俾未來老公一年屌一兩次
太保守啦，你睇下愛情電影咁、邊有情侶結左婚先屌
電影反映生活呀

男人真係性>>>>愛架？

冇 接受唔到 好臭好噁心

我諗住同佢結嫁

當然會

真絲

分手啦 ，連女朋友都配做。。。

男同男去邊到結婚

未撚見過藍絲？

一打膠唔洗找

屎眼都係處

分 唔好諗太多

應該問樓主想要咩愛情
冇d人好鍾意扑野
鍾意扑野的人同唔扑野的人一齊會好辛苦

分啦 比完都係會分

想要段簡簡單單既愛情姐

你唔扑都仲可以拖陣
佢扑完你一定即刻走

咁個男人付出好多休息時間、錢去陪你，心思去俾驚喜你、推高個水溫
咁樓主又付出左咩？

堅持俾你老公啦

男人有付出過 唔通女既又冇付出過咩
單方面付出既愛情好難維持到咁耐

你唔畀就要分手條仔當然好極有限

但到你結咗婚之後就會發現當刻先黎做係會搵唔返嗰種激情
有啲感覺過咗就係過咗
到時你都係會後悔

上黎連登問 你都係想人答你分手姐

唔係 我好愛我男朋友

結婚前一定要扑野睇下同男朋友夾唔夾先
始終結婚係一世
樓豬到時結婚比佐個處老公發現佢3秒你咁就一世

不過如果你講你男朋友係用處威脅你咁就算啦

4/10

扑多幾次先
唔岩你就換第二個
結左婚就冇得換

我拍左四年半都未啪過啦
又如何

其實真係兩睇
女人唔想結婚前比個處條仔
都係因為怕比左佢然後分左手
自己好蝕底 所以係安全感問題
又怕條仔唔係真心鐘意自己

同樣換轉係你條仔
佢都會諗你唔比個處我
姐係睇死我唔會同你結婚
唔到結婚果一下你都係唔信
你唔信我我好自然都唔會信你
我都會覺得你唔係真心鐘意我

我同老婆之前都有過呢個問題
最後佢比左處我 我最後都同佢結婚
呢個先係大家信任大家

信還信 事實上大把賤男呃豬食
比人破完處再比人飛唔好怪我

比完之後 扑多幾次佢就會同你分手

信不信由你

自己身體，自己話事，唔想俾就唔好俾。
雖然明白男人需求係大，咁妳咪用手用口幫佢囉，佢都係想出出火姐。
同佢一齊住hall?仲有幾耐時間先grad,grad完無咁多機會一齊就睇到佢係咪對妳真心。

此處不留人，自有留人處

兩個男人就唔好根根計較啦。

因為樓主你條仔想中出即飛，
根本冇打算忍到你結婚之後，
佢要分手咁你順佢意分左佢吧

條仔都好野，忍到兩年，我三個月冇得扑一定分手

俾錢佢叫雞，你係咪處根本唔重要

分啦!就算仆完，都未必唔分，可能佢中出即飛

可能佢一時精蟲上腦姐
講清楚之後 比啲時間佢
如果佢堅持己見
我勸你諗下佢會唔會專重你
你幾愛佢都冇用 事實係諗法唔同
佢又唔退一步 冇得一齊

你男朋友拎住你個處嚟威脅你 食屎啦叫佢

傻仔男友咁心急

樓主好女仔 多啲女好似你咁諗咪好
真係真係唔好俾，你後悔之餘呢啲亦係你將來老公一生遺憾同掙扎
利申：身同感受

呢d男人唔要都算啦 真係尊重你愛你既係唔會咁樣威脅你
佢係真心愛你既就會想同你結婚之後先要啦
結完婚都唔比就你問題啦

唔好咁快篤爆樓豬啦

咁咪分手囉 呢啲男人要唔要都罷啦
個膚係你嘅你可以選擇比邊個
你果個咁嘅男朋友 只係想扑嘢先同你一齊
仲要不斷提住 可想而知佢係個點嘅人啦

你冇做錯架 你堅守自己原則咋嘛

佢迫你嘅話

分啦..

用得分手威脅就分啦
根本就冇尊重過人
冇得扑就分手想當你私家雞咋
愛你屎忽咩咁愛你唔會話分手啦
成個香港咁多複製人，換過條仔都一樣

善用起底功能
死N展仔嚟

交換囉
你俾我用假撚筒屎眼
我俾返你屌屎眼

又話要俾個處第時結婚個個 又要好愛佢唔想分
咁你咪俾佢扑囉 不過扑完好快分手
讀緊咩書？ 咁簡單都唔識諗？

2年...你叫男人點忍....

離婚有唔少人因為性生活唔夾

幫佢打飛機囉～
但係佢講到咁仆街個處點都唔好畀

真係放過個男仔啦好心
兩年都無扑都真係對你係真心

老老實實 結婚後扑的確係理想 但係係香港根本唔現實 香港冇父幹既話 30後先結得起婚
唔通廿頭開始拍 等到三十頭先扑野咩

支持你 唔啱就分手 我都係咁諗 有同男朋友溝通過 佢都唔逼我 而且覺得如果男朋友係嗰啲會逼自己嘅人一齊都無謂

分手吧
通常依啲男仔都係想集郵
睇下自己一生人可以破到幾多處

分手啦, 老實講你仲咁後生, 同佢等10年等到結婚既機會率係好細, 好大機會係分手收場

分手啦 上得嚟問 你都係無方法解決姐

用分手威脅你
呢個男仔好極有限啦
我唔覺得佢想同你一直行落去

拍拖之前有無同佢講過隻豬要留返比老公
btw佢唔鍾意你一早分手啦
無得扑點會等兩年